---
title: 天命
author: 终朝采蓝
category: fate
layout: post
date: 2023-04-28 00:06:42
lang: zh-Hans
depth: 2
---

### 弃苍相性一百问（武神篇）下

<br/>

##### 1、是攻方还是受方？

武神：攻方

苍：（喝茶）

<br/>

##### 2、考虑过攻受逆转的问题吗？

武神：不考虑。

苍：（继续喝茶）

朱武：啊哈哈，看来没有苍选择的余地

<br/>

##### 3、初H是在什么地方？

武神：山洞里。

苍：（淡定喝茶）

朱武：哈哈哈，苍，你是不打算回答了吗

<br/>

##### 4、描述一下当时的情景？

武神：（皱眉）他已经昏过去了，一地狼藉

苍：（继续淡定喝茶）

朱武：好可怕，老头，你悠著点啊

<br/>

##### 5、初H之后的感想如何？

武神：人类的身体真不经折腾

朱武：你是做了什么啊？！啊？！

苍：一开始感觉耻辱，但既来之则安之

<br/>

##### 6、每次H会做几轮？大概持续多久？

武神：没数过。持续到他撑不下去为止。

朱武：😱 老头，你悠著点啊！！

苍：（继续喝茶）

朱武：苍，你也没数过？老头子体力真不错哇

苍：下一题！

<br/>

##### 7、比较中意的体位是什么？

武神：把他按在桌上或著墙上，从后入开始，等到他开始呻吟的时候再把他翻过来。

朱武：哇噻，这是我能听的？

苍：⋯⋯

<br/>

##### 8、H时喜欢做什么？

武神：释放在最深的地方。他无法反抗。

苍：没有喜欢的。

朱武：哈哈哈⋯（好诡异）下一题！

<br/>

##### 9、H时喜欢对方做什么？

武神：喜欢⋯⋯他能有一点点回应，抱著吾，腿把吾夹紧

苍：没有喜欢的。

朱武：哈哈哈⋯（还是好诡异orz）下一题！

<br/>

##### 10、对方最敏感的部位是哪里？

武神：（皱眉）不清楚

苍：不清楚

朱武：哈哈哈，做了这么多次了还不清楚吗，老头，你是不是不行啊，哈哈哈哈（突然感觉到气氛诡异）啊不是，下一题！

<br/>

##### 11、H的过程中玩过哪些花样？

武神：用他的袖带蒙他的眼睛，绑起来

苍：（喝茶）

朱武：⋯⋯哈哈哈，这是什么恶趣味

<br/>

##### 12、有什么喜欢的情趣play？

武神：只要是他就好。

苍：没有喜欢的。

朱武：哈哈这个爹感情上完全是劣势啊，（好诡异orz）啊啊，下一题！

<br/>

##### 13、一般情况下，哪一方在H中比较主动？

武神：一直都是吾主动。

苍：嗯，他主动。

朱武：哈哈，苍，我以前还以为你技术很好呢⋯啊不是，下一题！

<br/>

##### 14、H时最喜欢对方什么样的反应？

武神：他开始变的不清醒的时候，会随著吾的动作轻声呻吟，吾这时会把他翻过身来。这个时候他的眼睛很美，虽然有点涣散，但能看到瞳孔是柔和的蓝色，比平常还要柔和许多

苍：⋯⋯

朱武：⋯⋯这是我能听的？

<br/>

##### 15、对方说什么会让自己感到把持不住？

武神：「来吧」

朱武：？！😨 哇，道士不可貌相

苍：吾这样说是有原因的⋯⋯

<br/>

##### 16、对SM或者强暴play怎么看？

武神：SM是什么？强暴play是什么？

苍：⋯⋯

朱武：大概是另一方只能顺从，无法反抗

武神：听起来他一直是这样

朱武：⋯⋯

<br/>

##### 17、如果对方被人性骚扰，会怎么做？

武神：吾相信苍有自保的能力

朱武：假如呢？

武神：让他们从人间消失

朱武：那你可以消失了

武神：？？？

苍：哈哈

<br/>

##### 18、自己H的技术怎么样？

武神：应该不错吧。

苍：⋯⋯嗯，应该还算不错。后来就不怎么疼了。

朱武：（睁大眼睛）哟，可以啊！

<br/>

##### 19、前戏和正戏更喜欢哪一个？

武神：只要是苍，吾都喜欢

苍：都不喜欢。

朱武：⋯⋯

武神：（委屈地看著苍）

<br/>

##### 20、用什么样的方式开始一场H？

武神：基本都是先从后入开始。因为他那种仿佛英勇就义的死鱼脸让吾不喜

苍：（淡定地喝茶）

朱武：哈哈哈哈哈

<br/>

##### 21、目前为止做得最激情的一场H是？

武神：（皱眉）最激情？（思考了片刻）第一次吧

苍：⋯⋯

朱武：就是苍昏过去那次吗⋯⋯

武神：嗯。怎么？还不下一题！

<br/>

##### 22、希望以后再有同样的H吗？

武神：不希望。苍看起来很痛苦。

苍：不希望。

朱武：二位难得一致啊⋯⋯

<br/>

##### 23、看到对方裸体会有什么反应？

武神：给他披上衣服赶紧抱住or上他，取决于场景

苍：无意义的假设。

朱武：假如呢？

苍：如果吾还没被发现，那拔腿就跑

<br/>

##### 24、对方穿什么会很性感？

武神：他穿里面那件浅灰内袍，湿淋淋的时候

苍：没有注意过

朱武：哈哈，哈哈⋯⋯

<br/>

##### 25、欲求不满但对方不知道时，用什么方式暗示？

武神：哼，这就承受不住吾了吗

苍：没有欲求不满过

朱武：哈哈哈，老爹，你好可怜，啊不是，下一题！

<br/>

##### 26、如果对方不想做，会忍耐还是继续挑逗？

武神：忍耐吧，除非他让吾生气了

苍：无意义的假设

朱武：哈哈哈哈，傻爹，你也有今天！啊不是（赶紧闭嘴）下一题！

<br/>

##### 27、有没有想着对方自慰的经历？

武神：有

朱武：（手中茶杯掉在地上）

苍：没有

<br/>

##### 28、如果发现对方背着自己自慰会如何？

武神：满足他。吾有无限的体力，他想要多少都行。

苍：满足他。吾欠他的够多了。

朱武：（捡起茶杯）我是谁我在哪？

<br/>

##### 29、经常在什么地方H？

武神：山洞里。

苍：嗯。

朱武：哈哈哈，下一题！

<br/>

##### 30、有在公共场合或野外做过吗？

武神：有，在湖里。

苍：（喝茶）

朱武：（刚捡起的茶杯又掉在地上）想不到啊，二位还挺有情趣嘛

<br/>

##### 31、想要尝试哪些没有做过的场所？

武神：苍的家里

苍：那其实已经实现过了

武神：哦？真的？什么时候

苍：（望天）还要等上几千万年

武神：（委屈）（难过）（猫猫打滚）⋯⋯

朱武：哈哈哈，下一题！

<br/>

##### 32、如果可以实现一个平时不敢提出的妄想，最想实现什么？

武神：苍能主动吻我

朱武：哈哈哈哈，臭老头，这辈子别想啦！

武神：这个野小子还能塞回去吗？不想要

朱武：晚啦！苍，你呢

苍：同修好友都能好好活著

朱武：啊⋯⋯（赶紧转移话题）下一题！

<br/>

##### 33、H时的对方和平时的印象有多大差别？

武神：没有差别，他一直都很疏离

苍：平时气场压迫感很强，H的时候意外地还算温柔

朱武：（刮目相看）哟

<br/>

##### 34、用过什么情趣道具或物品参与H吗？

武神：苍的袖带

朱武：哟

苍：⋯⋯

<br/>

##### 35、描述一个对方无意识间让自己萌生欲望的情景？

武神：他弯腰背对吾的时候，腰带会绷紧，就很想把他压在桌上，从后面进入他

苍：（握著茶杯的手微微一颤）原来如此。下次不会了。

朱武：哈哈哈，老头，你好可怜！苍，你也好可怜⋯⋯ 

<br/>

##### 36、会一起看成人影片或书籍吗？

武神：（皱眉）污秽（突然眨了眨眼）

苍：不会

朱武：哈哈哈，下一题

<br/>

##### 37、激烈的H和温柔的H更喜欢哪种？

武神：激烈的，但他受不住

苍：都不喜欢，如果硬要选择，那还是温柔的。

<br/>

##### 38、怎么看待肉体出轨？

武神：无法接受。

苍：顺其自然，无法强求。

朱武：苍你还真是放得下啊⋯⋯

苍：因为吾对他没有独占欲。

<br/>

##### 39、H的时候会觉得不好意思的事是？

武神：没有。吾为何要觉得不好意思？

苍：没有。既来之则安之。

朱武：⋯⋯两位还真是放得开啊

<br/>

##### 40、一般都把衣服全脱光再H吗？

武神：放肆！⋯⋯这是你该问的？

苍：⋯⋯

朱武：为什么不说话？

苍：他一般不会全脱。但他会把吾的衣服脱掉。

朱武：那就是也有全脱的时候，对吧？

武神：下一题！

<br/>

##### 41、通常会在什么时间段做？

武神：任何时间都有可能。

苍：嗯，他很随性。

朱武：（用同情的目光）苍，你真的好辛苦⋯⋯

<br/>

##### 42、H后会立刻睡觉还是先做清理？

武神：先清理

苍：嗯

朱武：哈哈，意料之中

<br/>

##### 43、清理时对方会帮忙吗？

武神：（黯然）吾想帮忙，他总是不让

苍：这种事，苍不需要别人来做

朱武：哈哈哈哈，老头，你也有今天！啊不是，下一题！

<br/>

##### 44、假如H途中被人意外打扰会怎么应付？

武神：把来者打到地底

苍：⋯⋯

朱武：⋯⋯

<br/>

##### 45、有没有过一方调教另一方的事情？

武神：（困惑）没有吧？

苍：嗯⋯⋯没有

朱武：哈哈⋯

<br/>

##### 46、H时的感想怎么样？

武神：只有这种时候，才会觉得苍没有那么遥远

苍：很煎熬

武神：⋯⋯（快哭了）是吾哪里做得不好吗，苍

苍：非也，这是违背道门清规之事，苍愧对师门

朱武：呃，哈哈，下一题！

<br/>

##### 47、有过在外人面前偷偷调情甚至H的经历吗？

武神：没有。哼，人类无权知道吾做什么

苍：没有

<br/>

##### 48、对方为自己打手枪和用嘴做，两者更喜欢哪个？

武神：只要是苍，都喜欢

苍：都不喜欢

朱武：哈哈哈，下一题！

<br/>

##### 49、总体来讲，喜欢H吗？

武神：喜欢和苍H

苍：不喜欢

朱武：（尴尬）啊哈哈，下一题！

<br/>

##### 50、访谈结束了，有什么感想？

武神：（难过）原来苍不想要吾⋯⋯

苍：抱歉，吾⋯⋯

武神：（落寞地大笑）哈哈哈⋯⋯

朱武：啊这，（挠头），弃天帝，你别这样，太可怕了⋯ 你这样子比毁灭人间还可怕

武神：（困惑）弃天帝？

朱武：啊哈哈，没什么。不过，傻爹啊，你也不用太伤心，虽然苍不爱你，但我看他做的事和爱你也没啥区别

苍：⋯⋯

某蓝：那个，武神啊，摸摸（武神：滚！吾只有苍能摸），你们最后会长相守的⋯⋯ 只能先委屈你一下，谁让弃总太恶质呢

弃总：有人说吾坏话？（皱眉）苍回来没！这访谈吾也要参加！

某蓝：好的好的，朱武，葱花啊，收拾一下出发啦，去弃总篇
